既然大家都唔想香港獨立, 不如討論下回歸中國

回歸中華民國

獨立又講唔出口, 咁開個POST俾大家暢談回歸中國

連登仔=司徒華

下次遊行唔叫香港獨立, 就叫回歸中國好未?

如慾天下無事當南自南，北自北

不了

叫香港人唔好獨立, 咁俾個空間大家倣大灣區人, 大家俾D掌聲自己

想用qr code 俾錢

拉

台灣人都想獨立 我地仲要回歸中華民國

（聯署）你班友快Ｄ同我簽晒佢

你地又話好討厭甴近平既.....

回歸中國媽媽, 說好普通話母語